錯咪錯囉 輸唔起咩

正正代表係無大台操作
大家都用左兩個月
過程一定係正確咩
係就唔會俾黑警黎煽動暴動

所以話
依家錯唔起咩？
割乜撚野割

錯得起 輸唔起
我地許勝不許敗！

求求大家唔好再執著於捉鬼

鬼一定有
唔會捉得晒

我地有連儂牆，撕一貼百

中共有防火牆，捉一滲百

捉鬼唔係重點呀大家
提醒同路人提防就夠

利申 其實打鬼/狗並唔反感
但我唔希望大家係咁既氛圍下打
好易失去理智，anyway 核爆都唔割
慶幸我身邊既和理都話星期六會再入機場

818見！五大訴求，缺一不可！

題外話，下次唔好咁突然除褲好唔好

班柒頭又用一舖清袋割蓆

死咗嘅，盲嘅，入冊嘅，清得到咩？
焦土都得啊！

割吧啦

唔割 唔可以割
藍狗可以仍然存在係因為佢地而都唔撚割

死咁多個人 付出咗咁多
你同我講有異見影嚮幾千個旅客就割？

你地係為7百萬人將來
即時唔一定完美 再黎過
唔好被分化